C朗回塘都入3球+1助攻

又對弱隊刷數據,唔計
偷雞,唔計
12碼,唔計
錦上添花,唔計
助攻因為希古恩好波,唔計

養生踢咪入3粒算囉

對AC都入到3球再講

和波仲好拎出黎比較

今晚我朗爽心悦目，戴帽兼一助攻，入4球都關佢事

威

垃圾隊咪拎出黎講啦
AC米蘭排第幾呀睇過？？
丙朗行住踢都入到3球啦下嘛？

認真，丙朗咁早黎養生聯賽尾機
會唔會太浪費

CS都唔容易嫁

隻傻閪呂布呢

磨合緊

想迫死王蛇？

有數據UPDATE未

真係勁

剛結束的意甲比賽中，C朗上演帽子戲法
這樣一來，C朗成山齊士後，本世紀第二位在英超、西甲、意甲聯賽都戴帽的球員！

原來上季未戴過？以為佢一早試過

btw山神

上季得歐聯對馬體果場入3球

在過去5場意甲比賽中，C朗打進8球並助攻1次。

這是在新年打進的個人首粒進球，也是首次在意甲賽場連續5場比賽破門。
這是自2003年以來，連續18年在五大聯賽完成破門得分。
這是在意甲完成的首個帽子戲法。
成為了第一位在意甲戴帽的葡萄牙球員，本世紀第二位在西甲、意甲、英超均上演帽子戲法的球員。
這是個人職業生涯的第56次帽子戲法，同時也是在2008年1月以後聯賽（包括英超、西甲、意甲）中上演的第36次帽子戲法，同一時期五大聯賽所有球員中排第一。

對拉素帶帽未？

收到風 準備番曼教訓利狗了

好撚勁 係意甲對住呢d防守守家都戴帽
今年唔通又到返c朗拎金球

佢呢場明顯踢得好爽 又多玩野擠屎忽花

冇留意，點解我覺得佢好似帶咗幾次帽嘅